有冇人會寫email比美領

我覺得除咗依家嘅集會 應該要寫封email比佢哋
正式表達我哋嘅請求

我英文差 有冇英文好嘅巴打可以依家draft

Email鍵國

已經係現場
但係文字先可以完整嘅將我哋嘅論述講出嚟
人哋係美國領事 收到email 佢唔可以扮睇唔到

有冇英文好既巴絲